一人一個欺凌同學行為

我先
倒成桶m巾去人地個廁格 最尾俾人記咗個大過

除同學褲 彈佢賓周

除同學褲 含佢賓周

三樓課室扔佢書包落街

試過有同學比人dum左隻皮鞋入圍左鐵絲網既山坡後面，無辦法執返，最後要單腳彈返屋企

上女同學屋企強姦佢老母

錫佢春袋

最後佢忍唔住射落咗我口

gay

除同學條褲 日日笑個同學係麵包超人

仲有扔同學個書包落街

咁果啲就唔係懲罰，而係服務

未比人欺凌過
但目睹過欺凌事件
我覺得呢種行為 對被欺凌者係一生不能忘記嘅事
亦都唔值得去討論

可能我認真咗 但欺凌 此風並不可長

佢想報串，跟住成班人執行家法，好唔小心整死咗佢，最後燒咗佢條屍

原來當年仲有你未比人捉
報咗驚

被佢搞大個肚

[真人真事] 打完波返更衣室換衫嘅時候之後比人拎走衫褲

要幫佢地逐個含撚先俾返我
仲要含含下射到我成面精

最尾唔俾返條底褲我，要我真空出街
果次之後次次練完波都要我含撚

俾十幾個人逼含顔射真係覺得自己好污糟

有個同學送聖誕咭比女仔，佢見到就咁嘅樣
之後個同學頭也不回咁掉左張咭落垃圾筒
點知比人搵返出黎，日日對住佢讀張咭嘅內容。

個同學就係我

請同學去食名將

浸信會大學生潑啲麵粉落火度，算唔算係欺凌行為？

I'm sorry

delete some of you after 24 hours

可能同學龜頭很敏感吧